魔法少女伊莉亞-46話

睇到黑伊同士郎哥段對話
個感覺好似hf線呢段

「不可能的。我既活不長久，士郎也無法活太久的。所以，我們無法生活在一起。」
「或許某一方為另一方犧牲的话，還能再多活一些時間也說不定。但是我想，要兩個人都在一起實在太勉強。當這場戰爭結束後，如果我活著，那就表示士郎已经不在了。」
「你瞧，所以不可能實現。因為没有士郎在的衛宮家，就無法成為我的住處。」

下集係唔係要挖番切J爸爸條屍黎整起源彈

起源彈有66粒，切𠻸fate zero前都淨係用左37粒
呢邊冇打過聖杯戰爭，應該起碼有29粒用

理論上一發已經足夠

冇人睇?